今次會停幾耐課

sars嗰陣停咗個幾月
仲要三月尾先閞始停
今

今次一月尾就開始放假

唔封關 停到死清光就差唔多

仲要今次嚴重咁多
四、五月先可能係爆發期

cls政府
準備出去避下難
好l驚嗰班偽香港人同支那

直接放暑假

唔撚洗再返

留係屋企都冇用
如果社區爆發

前幾日先交完學費

網上教學

自己搵片睇好過

垃圾浸大幾時肯回水

3月